習近平同譚德塞有無做過愛？？？

有武漢推車

睇下譚德塞個含撚嘴就知一定有

我睇佢地2個都應該係直既
互相做愛就應該冇
但可能一齊同女玩3p呢d就有

你應該問邊個係0邊個係1

有互含過

得喎ching

貴圈真亂

邊個1 邊個0

收到風陳馮xx係天使比黑鬼玩到爛哂，之後譚話要退貨滿足唔到譚既黑鬼大肉腸，佢就威脅習你唔比我玩你後庭我就要全世界人都知 中國武漢肺炎！！